如果全完唔計畫質 iphone影相冇得輸

仲可以用黎打電話同上網，連Gfx 50s 幾萬都做唔到。

如果唔計畫質， gopro影相無得輸

又有超廣角又真防水，連iphone x成萬蚊都做唔到

如果唔計畫質，素描真係冇得輸

有隻手有枝筆有張紙就搞掂，機都費撚事買

人人拎部手機拍電影算

得閒撚下班M43狗都好

同共產黨一樣，用嘴炮撚美國成大贏家

呢下回抽又幾有創意 不sir癲鳩